今儿是马丁·路德·金的诞辰日，Black Lives Matter!

把金牧师名言翻译为满中双语，以资纪念。拉丁满文版：
Yaya bai jurgan akū oci eiten bai jurganbe ebderembi.